新手一問

$700 買支二手nikon 50mm f/1.8E Ais, 抵唔抵玩呢？

$400賣支AF版比你

其實應該$3xx-4xx已經有啦掛

Ebay 2百幾😂